「勇武」「和理非」入

琴晚發左場惡夢
有個白須呀伯係夢入面逼我背書
一個字都唔俾背錯先俾我醒
我唔知佢想講咩唯有放上黎俾巴絲參詳

以下：

勇武

抗爭正式地下化
每個週末有遊行係必然
但係真勇武唔好咁笨柒單拖出黎俾人撚
自己組好一隊一隊 組之間係公海彙報幾時會師
平時夠人就自己組做任 撚狗等等自己諗
每次會師同做任原則係目的為本 做完就散 不要被捕 以戰養戰

好處有好多
1. 可以依照任務帶唔同裝備，唔洗下下帶豬咀呢種一俾人周到就拉既野
2. 組別目標為本，唔洗俾和理非，偽勇武撚，相反佢地出黎係做掩護
3. 隱密小組行動 可以確保大家身份同埋入得既都有咁上下質素 一開始唔夠膽就做簡單任務儲經 每個小組依照勇武程度去做任

P.s 一直以黎勇武都誤解左和理非掩護呢個概念 凡係大型遊行狗都一定會俾死線或者推群眾去一個方向走 等和理非走晒之後先圍勇武
呢個好重要 所以退既時機有兩個 1. 狗隊俾群眾走嘅死線 呢個時候好大機會走得甩 2.大量和理非掩護（信唔過）最後等家長接
勇武要係大徹退之前就走 融入和理非行街團 一 齊 返 屋 企
所以 唔打陣地 目標為本 做完即閃
冇組和理非偽勇武可以打陣地 做路障 吸引狗分散警力 方便勇武做野

陣地撚

係 就係講緊你地班rb撚
你地可以好有用 但係唔好扮勇武 要知道自己做緊乜
你地嘅原則係分散狗力 等勇武巴打好做野
唔好一見狗就保特上身 要 撚 狗
基本消費係要逼到啲狗出telegram先開始退
Set完rb就守 除非救人唔好衝出去
同埋俾少少創意 唔夠膽埋身咪一人帶少少彈簧呀海報筒呀出到黎整雀巢launcher遠攻囉 掉左又唔心痛
希望大家俾多少少創意 用人多分工方式運用常見物資
人多帶電哨子 吹雞嚇撚死班狗 前線聽到哨聲都安心
哨兵用哨子俾信號 全民做教練

公海

公海好重要 係我地自發嘅隱形大台
各個組織嘅分工就係靠呢度
希望會師個陣大家分好組 公海直接做中央情報避免資訊混亂

和理非
抗爭日常化
絕對係最重要嘅一環
其實我地六月個陣咁贏到全球民心係因為真誠 真心膠
就算掉晒野放晒魔法
全世界睇到嘅都係一班想建立美好將來 對末來有盼望嘅後生仔
唔該你地 平日生活見到有人要幫手嘅就幫 話俾人知我地係信得過 可以將社會嘅未來交俾我地
如果連係平日生活中感染其他人 幫就算自己唔鍾意嘅人嘅話
佢地點信你地將來會對佢地好？
如果連呢啲基本價值都展示唔到 學咩人叫和理非 只不過係出黎行街睇戲
民建聯班垃圾選戰個陣都識扮下野 更何況係我地呢啲為左將來幾十年而戰嘅後生仔？
民心同士氣一樣係要回血架 佢地就算係同一條船都會心攰
呢條係和理非 學生主線
唔建議全民勇武 我地要留一代人主力 就算呢場仗輸左十年之後佢地當家作主都可以反cup
經濟戰要打落去
唔支持香港嘅一蚊都唔好俾佢地賺 呢個係原則
要將香港自己友推返上去社會上層
政府做唔到 做得唔好嘅就唔好靠佢做 你地自己做
理想嘅係政府最尾只會成為空殼
呢個係長期戰
權力歸於人民 逐步架空港共

專業和理非
潛能最多嘅一環
香港雖然制度崩壞 但係英國佬仲留低左好多制度俾我地去用
襯仲未俾港共滲透控制之前大家要守住
呢到我舉幾個例子
政府部門到宜家為止做野仲係要留檔案
呢啲檔案好重要 831個陣有冇得追查都係靠佢地
仲有啲口不擇言講廢話嘅人頭豬腦
3m眼罩防唔到彈弓呢啲言論點解冇法律系手足跟進
死因庭方向都唔見有人跟

大家緊守崗位 鍾意返工就唔撚緊要 但係除左捐錢俾多啲專業玩法大家
每個人都係自己身份上發揮最大功用

上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城
戰場唔係得街上面 中共已經開始全面滲透
遍地開花唔係區區開花 係行行開花
記得小組戰術 唔勇武都可以做專業任務

原則係每個人用自己方式盡力

因為我深信 香港人係追求公義自由等美好價值嘅種族 係值得全世界去救
因為我深信 家呢一個概念係由一班有同樣信念嘅人組成 只要有人 就有家
明唔明？

Mon post狗：你地宜家對抗緊嘅係一整代嘅人 你拉唔晒一個時代嘅人 不是不報 時辰未到

推

Push

幫推唔該